接唔接受到你老婆做過雞?

接唔接受到老婆連雞都不如🧐

接受到

條女唔做過雞都唔娶佢啦

Hi

你連臭雞都冇得屌

正

繼續做青頭啦jupas仔

得，不過要驗驗先

我都係
但仲未搵到

你會結先算 check清楚呀 可能未來老婆係男人
野雞大學唔係大學？ 鯨魚唔係魚？

係

唔敢比建議你, 驚你地離婚

真

你阿爸都接受到你老母係雞

接受到你老婆做過雞

咁就要睇你有幾愛佢啦